黨鐵巧遇連登絲

可摸耳相認

你就係隔離條四眼油頭毒撚？

唔可以

好似幾正

屌你唔好影我條女ok?

好大波
想摸

屌你個死毒撚影我上連登？？

兒登仔搭黨鐵，食屎狗

毒撚真係恐怖

無錯就係我
可摸耳一野噴落我身上
「hi! 咁難食點食呀! 」
等我知道你係行家，就俾返個八折你

戴粉晶應該單身想拍拖？

You have why shoot me ?Glasses oil head toxic boy?

jk戴哂罩鬼知咩

粉晶加月亮石添呀
兩隻都有助人緣
不過唔一定單身嘅 都可能係想同伴侶關係好啲